Love Live 火火人愛好者交流區(2) 虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会

有冇手足諗住12月去1st抽10月隻新碟

因乜解究張gif出唔到

おやすみ！

回覆者0人

Hi

點解叫火火?

咪問

我系甩拉牙啊屌

關你撚事

咪轉ac啦屌

轉咩ac

大家聽左我首新歌未

久保田個首神曲

點解app台冇all star post

香港攪到咁仲玩呢d hamsup game?

無聽火火 但阿夢QQ

火火世界第一

只推阿夢原本團野

WISH真係好撚好聽

蝻蝻

除咗左邊三位女士外，其他仍需發育😥